又一次證明天災唔恐怖, 人禍先最恐怖

林鄭去冚家剷啦

小心收尾果幾年

天災會停，人禍唔會